一人一電話 打去雅景臺投訴條白頭佬

唔係住客都投訴得架
岩岩聽佢語氣好似考慮緊會唔會炒咁

2631 6113

幫推

幫手打好過

send email大家會容易d幫到手

打過去直接屌佢老母唔會快d咩

得一個電話，大家一齊打都打唔通啦

唔洗驚
呢度係好似歡樂滿東華咁樣有幾條線

推

Push